22歲，做過幾份工，真係識人好過識字

唔係話D乜
但係真係靠自己in既工得巴士站長
其他個幾份都係靠關係咁拉番黎做
做得仲幾開心
不過冇升職加薪機會

巴士站長唔好咩 聽落幾悠

站長其實同渣車係咪同人工

舊制好似over 2萬，12小時

12小時，咁睇落站長都係半保安性質